突發：為左寵物，大家可以有幾癲（有圖）

年少瘋狂，大家有無類似經歷

仲有人玩？

係囉，已經無玩不過又唔捨得del

小弟佩服得五體投地

實有人玩既，我都仲玩緊，但無佢地咁勁

仲有全家幅

死廢老

確實好多都係

返來囉~

痴線

少年你太年輕了

仲玩緊果d都係奇人異士...

上次搭車聽到個那型+超毒既係度傾😅

btw 之前新出果時已經用fakegps捉哂